CSL 我同你娘親發生性行為

我屌你老母，搭地鐵由金鐘到長沙彎明明話比我話收到4G 4/5格訊號，你老闆一個whatsapp 都send 唔撚到。 網又上唔到。 屌你比成400幾蚊重加左仆街用量皇，都收唔西到。

係唔係可以用商品說明條例去消委會投訴

屌你老母臭西，重有成年約

尋晚金鐘完全收唔撚到

所以我上年少4GB用都轉去smartone~ 起碼地鐵多人嘅站就算慢啲都真係收發到data

Sorry 我啲腦電波太勁

屌，地底係香港境外呀，緊係計你漫遊啦

打上cs屌到上天花板
日日屌 日日嘈，一定退錢